<集思廣益>有個女仔朋友成日怨我唔同佢食放題

是咁的, 有個痴撚線女仔FD
識左佢一排, 成日幻想係我女朋友
咁我平時就鐘意自己去食茶記,佢又自己要痴黎,然後就怨9我古9寒,次次都只係帶佢食茶記
可以點做

屌咗先講

就係屌唔落手先頭痛

豬閪？

圖?

又肥又臭又成面暗瘡 以為自己好靚 成日話自己樣唔差

catgirl.jpg

打柒佢啦

痴住人食嘢仲咁多嘢講...

好不安，樓主真好運

成班連登仔都唔識食

圖都冇，點同你度

真心唔明,平時都係普通so soical
點解會有錯覺當左我係佢男友
有次癲到走黎索我個身

有冇C打可以解釋下係咩心態

冇圖，你話你老母係cg我又要信

靚嘅就出圖啦，柒嘅就不了

圖呢屌你